英國條戰線全靠鄭錦滿，鄭文傑同鄭若驊三鄭打返黎！！！

鄭錦滿負責爬渠被捕，引起英國注意
鄭文傑隨即爆料被叫雞真相
再加上鄭若驊暗中做嘢

我哋香港人欠姓鄭嘅太多

鄭月娥，不了

佢姓林

公平d講，鄭月娥果時應該仲係好人

林鄭ok

真心？

四個警察協會去信特首「林女士」，反對成立獨立調查委員會

鄭多燕

又想點呀你老母
爬渠都可以當功勞
你當攬炒巴死架

關四眼咩事

鄭錦滿負責爬渠被捕，引起英國注意

英國好撚明顯係跟美國佬機啦
之前幾個月淨係識口交
死熱狗又想搶光環

上面割義士嘅全部對五毛處理

當

林井